［第二轉生］［1Q題］阿毛，阿澤，阿東都係高材生

阿毛，阿澤，阿東都係高材生黎，當年佢地約好左係考完會考後一齊入大學，但係出成績果時其中一個跳樓死左，佢係邊個同佢成績係咩？

三日，整整用左三日黎諗，無論食飯定柯屎都諗緊，終於比我諗到題好題 呢題冇咁易，照舊五頁開估，第三頁開始可以問我拎提示，但我未必會答你 用腦啦，連登仔。

上次邊個笑我果題，我已經記低晒名，之後一一清算

阿澤，因為蟻多嬲死象

阿毛， 因為蟻多嬲死象

毛，毛里求斯(死/四)

阿東， 因為蟻多嬲死象

死毛全C

...

你老母比狗屌啊

推到第五頁

答案係蟻 因為

第三轉生啦

推到第三頁問樓主攞答案

1Q 題， 估中可以屌樓主1Q

Sor 呀巴打，我都諗左成30秒先諗到個答案架

推到第5頁

正確答案應該要用圖示

樓主下次30秒內自推5頁啦

笑撚咗

係咪阿毛呀 因為蟻多嬲死毛

諗唔到喎 推到第三頁問樓主攞提示先

秒

樓主又可以轉生啦

留名

大家俾下面樓主啦

求問樓主全盛時期一個月可以轉幾多次生

樓主又黎

期待樓主再轉生

俾人輕鬆ko

好難。諗唔到呀

Lm第三轉生

你老尾真係想笑撚死人咩

笑撚死我

又要記多次笑你果d人個名喇

真係好難諗呀 快啲開估啦

樓主真係好撚幽默

開估未

好難呀

毛澤東

好支持樓主 希望繼續有得笑 同埋推到第5頁睇圖解

第三頁了
樓豬比提示ok?

終於第三頁
樓主比提示未

成班係度笑 樓主已經度緊第三題點出再難d

咪又係俾人秒

屌幾時開估
唔撚識解

個post會唔會有第5頁

提示呢

我係追命留琴 記住我名喇

歡迎樓主第3轉生

樓豬，我想拎提示

提示

唔識呀

想估下都唔得 碌落去就有答案

第 3 頁

我想估多陣啊

有提示未

第四頁

咩第二轉生
無想轉生啦

LM等樓主創出南斗嘅拳法，北斗嘅死法

屌你老母笑撚死

極速收皮

答案究竟係咩

樓主成撚日都俾人秒

用完畢生精力果然係低汁d

三日時間

秒殺

好難估呀 有冇提示呀樓豬

柒6

5頁？

墨默三世

等再次轉生

擇名！！！！

真係好難估呀

可憐下你啦

留名等樓豬畫幅死毛全C圖

搵我？

樓主： 駛唔到

笑左....

幾時開估

第5頁啦
求開估

開估啦喂

又秒左

你老母又秒撚咗 樓主係時候轉生啦

係 等緊話係全錯，幅圖先係啱

諗到第個接受到既答案未

全盛時期嘅樓主有幾多次轉生機會？

0負皮

推到轉生

係咪又有圖解

等睇圖解

等圖解

第五頁

樓主 到底答案係咩啊

留名睇死撐

樓豬出嚟開估未姐

樓豬要用多三日嚟畫圖

開估未？

因為小明呢個大土包捨己為人拎住榨汁機同守門員曹永廉跑去梵蒂岡搵祭師真係好快

樓主好勁
開親post都咁多正皮

唉 諗左3日比人第5個reply ko

屌，又秒

又秒

好難啊有無提示啊？？

笑死

有冇一次可以過到page 2

我想攞提示

東
因為東升班

澤
因為澤優取錄

尋日睇到上一個post 已經笑到仆街
今日再睇埋咩第二轉生 笑撚到收唔到聲

樓豬搵次要人估到第2頁好無

你教樓主無想轉生啦

又比人秒

阿毛，因為佢用左畢生精力去考

屌

點解可以咁好笑

進步左架啦
上次第一個回覆就收皮，今次頂到五個

快啲開估

要出幾多題先可以去到第5頁

笑撚死救命

樓豬開估未呀

認真呢題唔錯

推

樓主又比人秒

樓豬好慘
下次努力啦

搭地鐵都笑到我gapgap聲

開估未呀

準備睇樓主真。轉生

樓主開估未

樓豬幾時開估

要用圖答先岩

係自修室睇呢個post簡直係一種折磨

好難

期待第三題

究竟答案係咩啊啊啊啊啊

無哂精力

你老母比狗屌

樓豬d post好搞笑
可唔可以諗多d比人秒

今次試下諗夠四日 可能冇咁易秒到

圖解

樓豬有進步

又要等多3日

等睇第３條ＩＱ題

又要叫人估, 估中又要鬧, 真係垃圾黎

又比人秒撚咗

希望樓主快啲開估

樓主iq幾多

整用左三日黎諗，無論食飯定柯屎都諗緊

等你第三轉生

樓主進步左架喇 連登仔估左五次先估中

因為前幾個都係放水

又要等三日先有得笑

開估未呀？？？

係咪阿象呀？

樓主用左三日黎諗 我相信答案一定冇咁簡單既 係咪呀樓主

答案係唔係象

呢個post果一個負評係咪樓主自己比？

以上全錯，正確答案係

希望大家下次再接再厲

笑撚死

頭果幾個放水

啫係點

得一個負評

呢個答案。。我俾正皮

樓主高質

啫係點？

好正得樓主一個負評

樓主自己負皮?
期待你第三轉生

即係乜撚嘢？

好難捉摸啊

乜嚟

峰迴路轉

又黎

期待第三轉生

多謝樓主為大家帶黎既歡樂

笑撚到我
係地鐵咁樣好辛苦

咁都比你兜到

樓豬d笑話好笑過鴻福郎

點解高材生阿東都係拎C

解釋到阿澤就真係抵死

等緊樓主嘅專業解答

三日，整整用左三日黎諗。

因為毛全C同don't 升班（好似係）

屌你老母

你讓埋個名比樓主啦

又要留名恥笑多次

支持樓主

係巴士好難忍笑

拿、公道d講
今次有進步
今次5樓先有人秒到墨默
再接再厲啦

樓主啲1Q題好高汁

到底係咩呢

樓主新紀錄，六樓先被秒

痴撚線, 笑到抖唔到氣好辛苦

我都話左啦

痴撚線 笑死

柒出個名堂

笑到好辛苦
可唔可以搵次捱到一頁

次次入樓主嘅po都有得笑 樓主加油

屌你

右鍵留名

lm第三轉生

我幫樓主解釋下

跳樓死嗰個的確係阿澤
佢係攞5*
因為澤地有星

死毛就全C
東就淨係知佢升唔到班

樓主幅圖秒返哂連登仔

東C效顰
呀東想抄呀澤
但結果得C
所以推呀澤落街

下次改第五個reply開估，或者有機會唔會比人秒

東先係升班嗰個

因為東升班

求樓豬解釋

柒到死

痴撚線

IQ博士2017

轉生吧啦

好手好撚應景

好撚應景[/quote]

原來死毛全c唔啱呀樓主
唔通係因爲飛毛腿？

諗唔到

樓豬我記實你個名

上次冇留名笑柒你

今次就留返個靚名啦

文呀樓主

笑死俺了

樓主好撚慘

唔駛兩秒俾人ko

求解釋

睇怕再轉生會變畫圖post

樓主幾時清算我地

我哂你冷

巴打係咪飲緊孟婆湯
Btw皮已正

你啲反應幾好，於是啲人好鍾意入你嘅post玩

美中不足唔係第一個留言估岩

等第三轉生
唔該加多啲點落智慧

好撚好笑

期待樓主4日後第三轉生

好緊張！有答案未

又推

比啲時間樓主轉生

開估未 估唔到啊

屌好好笑

開估未姐

你老母比狗屌呀！

樓主畀人秒證明答案係合理

好過入面冇生物個d垃圾答案

第一個post 推爆左
依家到第二個

對面爆咗1001

過到嚟繼續推